今日我終於鼓起勇氣用家姐支洗頭水

「細佬！今晚記得買洗頭水返嚟啊！」啊媽嗌我。

「哦⋯⋯」我冷冷一句就去咗返學。

點解明明家姐有支洗頭水，我地唔可以用呢？

依個問題我諗咗好多年，一直都諗唔通。

放學嘅時候啊媽驚我唔記得又打個電話嚟。

「啊仔～啊媽啱啱沖完涼，支洗頭水真係用晒啦！你記住買啊～」啊媽夾雜住點鄉音提醒我。

我去到間百貨店左望右望，到底邊支洗頭水好用呢⋯

由細到大我嘅頭髮總係唔夠家姐嘅頭髮油順。

而家姐嘅洗頭水就只有佢一個用得，我開始諗⋯到底支洗頭水同我用開嘅有咩分別呢⋯⋯

貴啲？滑啲？定香啲？我唔知道。

我只知道我唔能夠再俾我家姐嘅頭髮比我更油順！！！

所以我決定，今晚要用我家姐支洗頭水！

「啊仔～返嚟啦，有無買洗頭水啊？」啊媽一臉期待望住我。

「嗯，買咗兩支！」我一邊敷衍我啊媽，一邊莊下個廁所邊個沖緊涼。

「啊媽～邊個沖緊涼啊？」我望住廁所方向問啊媽。

「咪你家姐囉～得佢有洗頭水咋嘛～～」啊媽拍一拍我手踭，講完就返入廚房煮飯。

我嘴角上揚微微一笑，我就知道今晚係一個好機會。

「啪！」廁所門打開啦，我攞住毛巾係門口等待多時終於出嚟啦！

「咦，細佬返咗嚟啦？」家姐毛巾包住頭髮問我。

「係啊⋯」我盯住家姐頭上嘅毛巾，我相信我嘅頭髮好快會有同樣嘅待遇。

我微微一笑，見家姐啱啱離開廁所嘅一刻⋯⋯「砰！」我衝咗入去。

「喂！細佬！我支洗頭水仲係入面啊！」我家姐緊張喊停我。

好可惜，你無好好保護你支洗頭水，所以我先至會有機可乘。

「砰！」我緊緊鎖上廁所門，你要怪就怪你自己啦！哈哈哈！

「sor啊家姐！我個頭好痕啊！」我暗笑住輕輕叫出去。

「灑⋯⋯⋯⋯」我打開咗花灑啦，對唔住家姐，我已經返唔到轉頭⋯⋯依個頭我洗硬！

我把頭伸到花灑先為我寶貝嘅頭髮沖濕。

水溫啱啱好，是時候啦！

我慢慢把手伸向家姐支洗頭水，到底你有乜秘密會令到我家姐愛不釋手呢⋯⋯

一想到依點，我隻手居然控制唔到震顫起來⋯⋯

「喂！細佬！快啲開門啊！」家姐，你知唔知道你咁樣只會令到我更想用你支洗頭水架咋，

我鼓起勇氣一嘢按下家姐支洗頭水。

黃黃白白的，像鼻涕一樣。

我甩一甩頭，可惡！我居然用鼻涕去形容家姐支洗頭水！？真是不該！！

我重新想一個形容詞，冷冷凝凝的，痴痴糊糊的，香香噴噴的。

就啫哩吧！不錯，我果然係我家姐大人嘅細佬。

我把手上那啫喱搽到頭上，第一吓嘅質感令我驚愕。

這真的是洗頭水嗎！？我來不及反應手便搔起頭來。

太暢快啦！果然並非一般洗頭水，白色的泡泡沾滿我雙手。

彷彿就連頭根深處都被清洗得一乾二淨，啊～我不禁舒服得嗌了出聲。

「細佬！你係到洗頭啊？」我家姐焦急起來，敲住門問我。

「啊～～～唔係啊～～～」我呻吟住否認。

你實在太遲啦，一齊都太遲啦！

我已經用緊啦⋯⋯你支收藏多年嘅洗頭水。

完。

tlnr

Ok

我睇左啲咩野

閱

good

禿左頭

More

咁似舊登個家姐post

冇甜

仲以為樓主想講洗完變咗咁

家姐平時用精洗頭？

即係點

我到底看了三小？

我：家姐你支洗頭水咁特別嘅
家姐：係啊你條仆街唔出文啊嘛

笑到我仆街

呢個好笑過樓主

斷尾

又幾好笑

好似痴線佬

《我今日終於鼓起勇氣吐咗篤痰》

「咔～吐！」一篤白白黃黃的濃痰在我面前一米距離飛過，把我嚇得呆滯，到底依篤強而有力嘅濃痰係出自邊個把口呢⋯

「噠！」濃痰撞擊地面發出清脆嘅聲音。

我途住濃痰嘅飛翔路線逆向追蹤依篤痰嘅主人，喔！太可怕啦⋯⋯

在武漢肺炎嘅疫情底下，依個著住牛仔褲嘅中年大叔，居然唔戴口罩清爽咁係條街到行。

佢⋯⋯到底係何方神聖！？難道佢掌握住連Ann 姐都唔知嘅防疫大法？

係好奇心嘅驅使下，我決定跟隨著係依位大叔嘅身後查探真相。

「咔～吐！」中年大叔喉嚨微微一震，一大舊痰又吐出來。

我驚得連忙彈開，戴返緊我嘅口罩。

我估唔到依舊痰，力量適中但吐得遠而且響亮。

大叔就如蜘蛛俠般「噠！」一聲將舊痰黐到牆上。

不禁令我讚嘆一聲，「吐得好！」

我摸一摸自己喉嚨，到底我有無能力吐得如此出色呢⋯⋯？

所以我決定，今日要吐一篤令人羨慕嘅痰！

我跟隨著大叔嘅身後慢慢脫下我嘅口罩，大叔？不⋯不⋯是師傅才對。

師傅依然兩袖清風行得瀟灑自如，完全無把我放在眼內。

我望一望周圍依家暫時只有我同師傅兩人，睇嚟係一個拜師學藝嘅好機會！

我按一按喉嚨放鬆下來，再用力把痰震出嚟，「咔～～～」

儲痰嘅聲音有夠大聲，但師傅居然面不改容，橋著雙手繼續向前行。

可惡⋯⋯竟然輕視我！？「吐！」

「噠！」一舊濃痰飛噴出來黐在師傅嘅牛仔褲上。

「點啊～知我利害未！？」我心裏沾沾自喜，然後瞧一眼師傅。

喔！？我驚愕得雙眼發呆。師傅居然毫無反應依然行得瀟灑。

難道⋯他察覺不到自己屁股上黐著一篤濃痰嗎？

不⋯不可能⋯⋯正常人怎會察覺不到自己屁股上有篤痰呢。他只是在試探我嘅耐力。

好！那我就再來一發！

我這次醒目了，把鼻涕也吸到口裏，令那口痰更黐立立更杰撻撻，像家姐的洗頭水一樣！

不⋯自從上次那件事家姐罵了我很久⋯⋯所以不要再拿洗頭水做比喻了。

就用酒精搓手液吧！無錯，我這口痰像酒精搓手液一樣！滑溜而凝凝的，

想必師傅一定會喜歡這篤濃痰，「咔～～～」我儲盡力，

「吐！！！」把精心炮製的濃痰吐出來。

「呼呼～呼呼～」我沒想到吐啖痰，竟花費我如此大嘅氣力。

我氣喘如牛，再望一眼師傅。

太好啦！篤痰吐中了師傅另一邊屁股。看來這次夠資格了吧！

師傅疑惑地側着頭伸手摸一摸屁股，突然怒盯住我。

「屌你老母！你吐痰啊？」

師傅嘅氣場太勁，把我整個人嚇壞了。

「你老母臭閪！吐到我成褲都係！」

師傅指住我破口大罵，嚇得我即刻拔腿而逃。

師傅見狀馬上大嗌：「死嚫仔！咪走！」然後追趕住我嘅身影。

完

以上內容純粹虛構，請注重個人衛生，切勿隨地吐痰。

幾好笑
你講完我即刻收埋枝洗頭水